ryzen 1600 or 1600x or 等2600

呢個係幫朋友問，budget 6.5k，用途係剪片，FIFA，2k，唔需要oc，而家無機用。

原本佢話出1600，但見到巴打話4月出2600，我就話返俾佢聽。但朋友想而家砌，想問1600x會唔會係折衷選擇，又唔差過2600，又可以早買早享受？

唔oc不如唔好買ryzen cpu?

又唔需要，佢諗住a320老母板，平啲

唔超頻買1600x？
冇機用就一定唔等得
1600算啦
記得買高頻ram 求其開xmp

唔撚通買煙屌牙膏CPU?屌你老母五毛狗收皮啦

ryzen oc真心簡單 唔駛驚wo

睇數據，單核速度係快啲

a320 超唔超到 ram 未用過
如果得就1600x 加 高頻 ram

xmp應該ok, 睇mainboard 支援

好慘啊小狗狗，咪跟囉。你腦都未發育好，替你媽媽擔心你。你係咪近親相姦生嘅智障仔？可憐

你1600X要再買 after market cpu cooler，又要多一筆又麻煩。好多MB有自動OC上3.6或3.5Ghz。ram就無乜需要，8GB 2400mhz夠晒。幾高頻都係升得幾% performance 。仲有係喺某小部分apps先有提升

1600x快過2600但貴又要自己買cooler

剪片應該買1700 1700x
Or 下一代

Agree

剪片用8GB
就咁premier 開個1080p project 已經秒咗，可唔可以睇清楚requirements先

而家底板有新bios未?
冇又要搞一輪

幫你朋友問
同幫你自己問
.答案有咩分別

不過要再買散熱
你睇你啦

A320 D供電係唔預你用六核的

唔需要oc，a320夠用啦

真心，1600以上就起碼用B350啦

a320其實唔會抵好多, 又要自己買wifi

買WiFi？

好似a320無wireless, 如果無實線插要自己買wifi